
                      Poco argumento. Es una pelicula que se recrea tanto en las muertes en masa que no te permite ni pillar esa tension que tanto nos gusta en las pelis de terror. Pasaras un buen rato si no esperas nada mas que ver una matanza continua con escenas desagradables
        
            